椰林閣我屌你老母

好日都唔食，一食就瀨野

依間野狗都唔撚屌啦
你重入去

未執哂咩？

真係狗都唔屌，呢間野開咁耐就垃圾足咁耐

乜原來仲生存緊

附近無乜野食諗住求撚其狗衝入去比次機會佢
點撚知中伏

狗也不屌啦呢間

椰林閣 氣魄更壯

見入面咁多學生食緊諗住入去𥄫下囡囡丫嘛

椰林落下 心中不必驚慌

耶撚閣狗也不屌

狗都不屌

幾年無聽過呢個名

香港達人 香港18 咪一樣